有少少想搞小生意 究竟仲有咩嘢行業未飽和

本來諗緊做補習社
但係出街行一轉發現周街都係

邪骨

5毛

賣自殺用品有冇得搞

租金

工厦室內沙灘

唔洗交租嘅行業

有

樹藝公司，而家開大把生意

室內行山場

婚禮攝影？

劏房

炒股App

起樓

寫到出嚟都冇用，要過到港交所審批，最後咪又係得啲有背景嘅人先做到

eg. MoneySQ => 康業信貸

學隔離帖

有得諗 親身試用推介

應該有得做，名義係BBQ店

希望佢哋成功啦，香港識吹就得

未改例果陣我會叫你去開骨灰龕
但而家骨灰龕要拎牌

留定個俾我，睇嚟好快要用

少林功夫加唱歌跳舞

vr性愛

順豐做起果陣其實咪一街都係物流
名創憂品更加係神話....